window.data={"1":{"question":"\u6293\u9b3c\u4efb\u52a1\u9700\u5728\u957f\u5b89\u627e\u5230\u4f55\u4eba\uff1f","answer":"\u949f\u9997"},"2":{"question":"\u6253\u9020\u88c5\u5907\u9700\u8981\u4ec0\u4e48\u9053\u5177\uff1f","answer":"\u767e\u70bc\u7cbe\u94c1"},"3":{"question":"\u4ee5\u4e0b\u90a3\u4e2a\u4e3b\u89d2\u4f7f\u7528\u9b54\u68d2\u4f5c\u4e3a\u6b66\u5668\uff1f","answer":"\u7384\u5f69\u5a25"},"4":{"question":"\u5e73\u5b9a\u5b89\u90a6\u4efb\u52a1\u5728\u54ea\u91cc\u9886\u53d6\uff1f","answer":"\u6302\u673a\u754c\u9762"},"5":{"question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e3b\u89d2\u4f7f\u7528\u5251\u4f5c\u4e3a\u6b66\u5668\uff1f","answer":"\u5251\u4fa0\u5ba2"},"6":{"question":"\u68a6\u5e7b\u897f\u6e38\u624b\u6e38\u4e2d\u6ca1\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u79cd\u65cf\uff1f","answer":"\u517d"},"7":{"question":"\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u72ee\u9a7c\u5cad\u95e8\u6d3e\u6280\u80fd\u7684\u662f\uff1f","answer":"\u964d\u9f99\u5341\u516b\u638c"},"8":{"question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u5b9d\u77f3\u53ef\u4ee5\u589e\u52a0\u6cd5\u672f\u9632\u5fa1\uff1f","answer":"\u7fe1\u7fe0\u77f3"},"9":{"question":"\u6e38\u620f\u5185\u4e00\u5171\u6709\u51e0\u4e2a\u9891\u9053\uff1f","answer":"7\u4e2a"},"10":{"question":"\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u9634\u66f9\u5730\u5e9c\u95e8\u6d3e\u6280\u80fd\u7684\u662f\uff1f","answer":"\u9b3c\u5f71\u91cd\u91cd\u62f3"},"11":{"question":"\u7476\u6c60\u4e2d\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u602a\u7269\uff1f","answer":"\u9c9b\u5c06\u519b"},"12":{"question":"\u5305\u62ec\u961f\u957f\u5728\u5185\uff0c\u6bcf\u652f\u961f\u4f0d\u6700\u591a\u6709\u51e0\u540d\u961f\u5458\uff1f","answer":"5\u540d"},"13":{"question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u5b9d\u77f3\u53ef\u4ee5\u589e\u52a0\u7269\u7406\u9632\u5fa1\uff1f","answer":"\u6708\u4eae\u77f3"},"14":{"question":"\u6d77\u5e95\u8ff7\u5bab\u4e2d\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u602a\u7269\uff1f","answer":"\u86df\u9f99"},"15":{"question":"\u7b2c\u4e00\u8fdb\u5165\u68a6\u5e7b\u897f\u6e38\u65f6\u6240\u5728\u7684\u5730\u65b9\u662f","answer":"\u95e8\u6d3e\u5185"},"16":{"question":"\u4e0b\u9762\u54ea\u79cd\u4e0d\u662f\u68a6\u5e7b\u897f\u6e38\u624b\u6e38\u91cc\u7684\u5b9d\u77f3\uff1f","answer":"\u5b54\u96c0\u77f3"},"17":{"question":"\u5217\u54ea\u79cd\u5b9d\u77f3\u53ef\u4ee5\u589e\u52a0\u6c14\u8840\uff1f","answer":"\u5149\u8292\u77f3"},"18":{"question":"\u591a\u5c11\u5757\u5b9d\u77f3\u53ef\u4ee5\u5408\u6210\u4e00\u5757\u66f4\u9ad8\u7ea7\u7684\u5b9d\u77f3","answer":"2"},"19":{"question":"\u591a\u5c11\u7ea7\u53ef\u4ee5\u53c2\u52a0\u6293\u9b3c\u4efb\u52a1\uff1f","answer":"20\u7ea7"},"20":{"question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u5b9d\u77f3\u53ef\u4ee5\u589e\u52a0\u5c01\u5370\u547d\u4e2d\uff1f","answer":"\u7ea2\u7eb9\u77f3"},"21":{"question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e3b\u89d2\u4f7f\u7528\u6cd5\u6756\u4f5c\u4e3a\u6b66\u5668","answer":"\u5deb\u86ee\u513f"},"22":{"question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u95e8\u6d3e\u64c5\u957f\u6cbb\u7597\u6cd5\u672f","answer":"\u666e\u9640\u5c71"},"23":{"question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u95e8\u6d3e\u64c5\u957f\u7269\u7406\u8f93\u51fa","answer":"\u5927\u5510\u5b98\u5e9c\u3002"},"24":{"question":"\u591a\u5c11\u7ea7\u53ef\u4ee5\u53c2\u52a0\u79d1\u4e3e\u5927\u8d5b","answer":"30\u7ea7"},"25":{"question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u95e8\u6d3e\u64c5\u957f\u5c01\u5370\u6cd5\u672f","answer":"\u65b9\u5bf8\u5c71"},"26":{"question":"\u591a\u5c11\u7ea7\u53ef\u4ee5\u53c2\u52a0\u4e09\u754c\u5947\u7f18","answer":"30\u7ea7"},"27":{"question":"\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u65b9\u5bf8\u5c71\u95e8\u6d3e\u6280\u80fd\u7684\u662f","answer":"\u7fe9\u9e3f\u4e00\u51fb"},"28":{"question":"\u6bcf\u4e2a\u73a9\u5bb6\u6bcf\u5929\u53ef\u4ee5\u5b8c\u6210\u591a\u5c11\u4e2a\u53cc\u500d\u5e08\u95e8\u4efb\u52a1","answer":"20\u4e2a"},"29":{"question":"\u4e0d\u4e3a\u4e94\u6597\u7c73\u6298\u8170\u7684\u53e4\u4ee3\u4eba\u7269\u662f","answer":"\u9676\u6e0a\u660e"},"30":{"question":"\u91d1\u5c4b\u85cf\u5a07\u8bf4\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u4f4d\u7687\u5e1d","answer":"\u5218\u5f7b"},"31":{"question":"\u6d1b\u9633\u7eb8\u8d35\u6307\u7684\u4f5c\u54c1\u662f\u4e0b\u9762\u54ea\u4e00\u90e8\uff1f","answer":"\u5de6\u601d\u7684\u300a\u4e09\u90fd\u8d4b\u300b"},"32":{"question":"\u6e05\u660e\u5bd2\u98df\u662f\u5434\u738b\u4e3a\u4e86\u7eaa\u5ff5\u54ea\u4e00\u4e2a\u5927\u81e3\u8bbe\u7684\u89c4\u77e9","answer":"\u4ecb\u5b50\u63a8"},"33":{"question":"\u56db\u7f8a\u65b9\u5c0a\u662f\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\u7684\u6587\u7269","answer":"\u5546"},"34":{"question":"\u738b\u4faf\u5c06\u76f8\uff0c\u5b81\u6709\u79cd\u4e4e\u8fd9\u53e5\u8bdd\u51fa\u81ea\u8c01\u4e4b\u53e3","answer":"\u9648\u80dc\u3001\u5434\u5e7f"},"35":{"question":"\u667a\u8005\u4e50\u6c34\u540e\u4e00\u53e5\u662f:","answer":"\u4ec1\u8005\u4e50\u5c71"},"36":{"question":"\u5317\u5b8b\u7684\u4e24\u4e2a\u8457\u540d\u8bcd\u4eba\u664f\u6b8a\u548c\u664f\u51e0\u9053\u662f\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb","answer":"\u7236\u5b50"},"37":{"question":"\u5317\u9b4f\u672b\u5e74\u8d3e\u601d\u52f0\u7f16\u5199\u7684\u300a\u9f50\u6c11\u8981\u672f\u300b\u6240\u603b\u7ed3\u7684\u662f","answer":"\u519c\u4e1a\u751f\u4ea7\u6280\u672f"},"38":{"question":{},"answer":"\u5706\u660e\u56ed"},"39":{"question":"\u79f0\u4e3a\u4e24\u699c\u51fa\u8eab\u7684\u662f","answer":"\u8fdb\u58eb"},"40":{"question":"\u6210\u8bed\u9e21\u9e23\u72d7\u76d7\u4e0e\u6218\u56fd\u56db\u541b\u5b50\u54ea\u4f4d\u6709\u6240\u5173\u8054","answer":"\u5b5f\u5c1d\u541b"},"41":{"question":"\u4f20\u8bf4\u4e2d\u6587\u5b57\u662f\u8c01\u53d1\u660e\u7684","answer":"\u4ed3\u9889"},"42":{"question":"\u6625\u79cb\u6218\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u8bf8\u5b50\u767e\u5bb6\u4e0d\u5305\u62ec","answer":"\u4f5b\u5bb6"},"43":{"question":"\u4e1c\u6c49\u65f6\u671f\u7684\u9ec4\u5dfe\u8d77\u4e49\u9886\u5bfc\u8005\u662f","answer":"\u5f20\u89d2"},"44":{"question":".\u53e4\u4ee3\u516d\u827a\u793c\u3001\u4e50\u3001\u5c04\u3001\u5fa1\u3001\u4e66\u3001\u6570\u4e2d\u7684\u5fa1\u662f\u6307","answer":"\u9a7e\u5fa1\u8f66\u9a6c"},"45":{"question":"\u53e4\u4ee3\u8bb8\u591a\u8bd7\u53e5\u4e2d\u90fd\u6709\u6298\u67f3\u4e8c\u5b57\uff0c\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u7684\u4e60\u4fd7","answer":"\u9001\u522b"},"46":{"question":"\u53e4\u7434\u7684\u97f3\u8272\u6709\u6cdb\u97f3\u3001\u6563\u97f3\u548c","answer":"\u6309\u97f3"},"47":{"question":"\u53e4\u6709\"\u4e09\u7701\u516d\u90e8\u5236\"\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u4e0d\u662f\u4e09\u7701\u4e4b\u4e00\uff1f","answer":"\u653f\u4e8b\u7701"},"48":{"question":"\u5eb7\u7199\u548c\u4e7e\u9686\u6240\u9898\u540d\u7684\"\u4e03\u5341\u4e8c\u666f\"\u4f4d\u4e8e\u54ea\u91cc","answer":"\u907f\u6691\u5c71\u5e84"},"49":{"question":"\u5ad8\u7956\u4e3a\u6211\u4eec\u6240\u719f\u77e5\uff0c\u662f\u56e0\u4e3a\u5979","answer":"\u517b\u8695\u5236\u8863"},"50":{"question":"\u5386\u53f2\u4e0a\u8457\u540d\u7684\"\u80e1\u84dd\u4e4b\u72f1\"\u53d1\u751f\u5728\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3","answer":"\u660e"},"51":{"question":"\u5ec9\u9887\u4e0e\u853a\u76f8\u5982","answer":"\u738b\u7fe6\u4e0e\u738b\u8d32"},"52":{"question":"\u6e05\u671d\u5165\u5173\u540e\u7684\u7b2c\u4e00\u4f4d\u7687\u5e1d\u662f","answer":"\u987a\u6cbb"},"53":{"question":"\u6e05\u4ee3\u66f9\u96ea\u82b9\u6240\u8457\u7684\u5c0f\u8bf4\u300a\u7ea2\u697c\u68a6\u300b\u6700\u521d\u65f6\u547d\u540d\u4e3a","answer":"\u300a\u77f3\u5934\u8bb0\u300b"},"54":{"question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u53d1\u73b0\u7684\u6700\u5927\u7684\u9752\u94dc\u5668\u662f","answer":"\u53f8\u6bcd\u620a\u9f0e"},"55":{"question":"\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u65e9\u8bb0\u8f7d\"\u54c8\u96f7\u5f57\u661f\"\u7684\u4e66\u662f","answer":"\u300a\u6625\u79cb\u300b"},"56":{"question":"\u662f\u54ea\u4f4d\u541b\u4e3b\u91c7\u7eb3\"\u5e9f\u9edc\u767e\u5bb6\uff0c\u72ec\u5c0a\u5112\u672f\"\u7684\u5efa\u8bae","answer":"\u6c49\u6b66\u5e1d"},"57":{"question":"\u624b\u7ee2\u662f\u7531\u53e4\u4ee3\u7684\u4ec0\u4e48\u6f14\u5316\u800c\u6765\uff1f","answer":"\u5934\u5dfe"},"58":{"question":"\u53f8\u6bcd\u620a\u9f0e\u662f\u4e3a\u4e86\u4ec0\u4e48\u800c\u5efa\u9020\u7684\uff1f","answer":"\u513f\u5b50\u796d\u7940\u6bcd\u4eb2"},"59":{"question":"\u5b8b\u4ee3\u5927\u578b\u9152\u5e97\u3001\u98df\u5e97\u5728\u95e8\u524d\u7528\u6728\u678b\u624e\u5f69\u697c\uff0c\u52a0\u79cd\u79cd\u88c5\u9970\uff0c\u65bd\u6731\u7eff\u5f69\u753b\uff0c\u79f0\u4e3a","answer":"\u6b22\u95e8"},"60":{"question":"\u592a\u5e73\u5929\u56fd\u8d77\u4e49\u7684\u6838\u5fc3\u9886\u5bfc\u4eba\u4e2d\uff0c\u51af\u4e91\u5c71\u88ab\u5c01\u4e3a","answer":"\u5357\u738b"},"61":{"question":"\u5510\u4ee3\u957f\u5b89\u57ce\u5927\u8857\u4e0a\u79cd\u690d\u7684\u6811\u662f","answer":"\u69d0\u6811"},"62":{"question":"\u5510\u592a\u5b97\u7cbe\u64c5\u4e66\u6cd5\uff0c\u7ecf\u5e38\u4ee5\u4ec0\u4e48\u5b57\u4f53\u5199\u7891","answer":"\u884c\u4e66"},"63":{"question":"\u5510\u592a\u5b97\u674e\u4e16\u6c11\u5728\u4f4d\u65f6\u5e74\u53f7\u53eb\u4ec0\u4e48","answer":"\u8d1e\u89c2"},"64":{"question":"\u897f\u5468\u65f6\u671f\u51fa\u73b0\u7684\"\u5341\u4e94\u56fd\u98ce\"\u662f\u6307","answer":"\u5341\u4e94\u79cd\u5730\u65b9\u6c11\u6b4c"},"65":{"question":"\u5b5d\u6587\u5e1d\u62d3\u62d4\u5b8f\u5c5e\u4e8e\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u6c11\u65cf","answer":"\u9c9c\u5351\u65cf"},"66":{"question":"\u4ee5\u4e0b\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u56db\u5927\u53d1\u660e\u7684\u662f","answer":"\u4e2d\u836f"},"67":{"question":"\u4ee5\u4e0b\u8c01\u4e0d\u662f\"\u7384\u6b66\u95e8\"\u4e4b\u53d8\u7684\u53c2\u4e0e\u8005","answer":"\u674e\u5143\u9738"},"68":{"question":"\u5728\"\u6ddd\u6c34\u4e4b\u6218\"\u4e2d\u7684\u5927\u8d25\u7684\u541b\u4e3b\u662f","answer":"\u82fb\u575a"},"69":{"question":"\u6307\u5357\u9488\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u53eb\"\u6307\u5317\u9488\"\uff1f","answer":"\u9762\u5357\u4e3a\u5c0a"},"70":{"question":"\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u5386\u6cd5\u540d\u8457\u300a\u6388\u65f6\u5386\u300b\u7684\u4f5c\u8005\u662f","answer":"\u90ed\u5b88\u656c"},"71":{"question":"\u4e2d\u56fd\u54ea\u4f4d\u7687\u5e1d\u91c7\u53d6\u4e86\"\u711a\u4e66\u5751\u5112\"\u7684\u653f\u7b56","answer":"\u79e6\u59cb\u7687"},"72":{"question":"\u8457\u540d\u7684\u68c9\u7eba\u7ec7\u9769\u65b0\u5bb6\u9ec4\u9053\u5a46\u662f\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\u7684\u4eba","answer":"\u5143\u671d"},"73":{"question":"\u8457\u540d\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\"\u7384\u6b66\u95e8\u4e4b\u53d8\"\u4e2d\uff0c\u6700\u7ec8\u7684\u8d62\u5bb6\u662f\u8c01\uff1f","answer":"\u674e\u4e16\u6c11"},"74":{"question":"\u8457\u6709\u300a\u5f90\u971e\u5ba2\u6e38\u8bb0\u300b\u7684\u5f90\u971e\u5ba2\u662f\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3\u7684\u4eba","answer":"\u660e\u671d"},"75":{"question":"\u7956\u51b2\u4e4b\u7b2c\u4e00\u4e2a\u628a\u5706\u5468\u7387\u51c6\u786e\u63a8\u7b97\u5230\u5c0f\u6570\u70b9\u540e\u7b2c\u51e0\u4f4d\uff1f","answer":"\u7b2c\u4e03\u4f4d"},"76":{"question":"\u6700\u65e9\u63d0\u51fa\"\u5730\u7406\"\u540d\u79f0\u7684\u4e66\u662f","answer":"\u300a\u5468\u6613\u300b"},"77":{"question":"\"\u5c06\u76f8\u548c\"\u8bb2\u7684\u662f\u5ec9\u9887\u548c\u853a\u76f8\u5982\u7684\u6545\u4e8b\uff0c\u4ed6\u4eec\u662f\u6218\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u54ea\u56fd\u4eba","answer":"\u8d75\u56fd"},"78":{"question":"\"\u519c\u7530\u6c34\u5229\u6cd5\"\u662f\u5386\u53f2\u4e0a\u54ea\u6b21\u53d8\u6cd5\u4e2d\u63d0\u51fa\u7684\u5174\u519c\u63aa\u65bd","answer":"\u738b\u5b89\u77f3\u53d8\u6cd5"},"79":{"question":"\"\u5143\u66f2\u56db\u5927\u5bb6\"\u9664\u4e86\u5173\u6c49\u537f\u3001\u767d\u6734\u3001\u9a6c\u81f4\u8fdc\u5916\u8fd8\u6709","answer":"\u90d1\u5149\u7956"},"80":{"question":"\"\u716e\u9152\u8bba\u82f1\u96c4\"\u7684\u5178\u6545\u53d1\u751f\u5728\u54ea\u4e2a\u65f6\u671f","answer":"\u4e09\u56fd\u65f6\u671f"},"81":{"question":"\u300a\u8d44\u6cbb\u901a\u9274\u300b\u662f\u6211\u56fd\u7b2c\u4e00\u90e8\u7f16\u5e74\u4f53\u901a\u53f2\uff0c\u5b83\u7684\u4f5c\u8005\u662f","answer":"\u53f8\u9a6c\u5149"},"82":{"question":"\u5317\u5b8b\u5efa\u56fd\u65f6\u6240\u5b9a\u7684\u4eac\u90fd\uff08\u9996\u90fd\uff09\u662f","answer":"\u5f00\u5c01\u3002"},"83":{"question":"\u627f\u5fb7\u907f\u6691\u5c71\u5e84\u662f\u54ea\u4e2a\u7687\u5e1d\u5f00\u59cb\u5efa\u9020","answer":"\u5eb7\u7199"},"84":{"question":"\u5e73\u9065\u53e4\u57ce\u4f4d\u4e8e","answer":"\u5c71\u897f\u7701\u4e2d\u90e8"},"85":{"question":"\u6e05\u671d\u63a8\u884c\"\u644a\u4e01\u5165\u4ea9\"\u5236\u5ea6\u7684\u7687\u5e1d\u662f","answer":"\u96cd\u6b63"},"86":{"question":"\u4e09\u56fd\u65f6\u5efa\u9020\"\u94dc\u96c0\u53f0\"\u7684\u662f\u8c01\uff1f","answer":"\u66f9\u64cd"},"87":{"question":"\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\"\u706b\u70e7\u8fde\u8425\"\u4e00\u6218\u7684\u5bf9\u9635\u53cc\u65b9\u662f","answer":"\u9646\u900aVS\u5218\u5907\u3002"},"88":{"question":"\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u540d\u5c06\u9a6c\u8d85\u5177\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u6c11\u65cf\u7684\u8840\u7edf","answer":"\u7f8c\u65cf"},"89":{"question":"\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\u9a6c\u8c21\u66fe\u5728\u8857\u4ead\u4e00\u6218\u8d25\u7ed9\u54ea\u4f4d\u9b4f\u56fd\u5927\u5c06","answer":"\u5f20\u90c3"},"90":{"question":"\u5b8b\u592a\u7956\u8d75\u5321\u80e4\u901a\u8fc7\u54ea\u4e2a\u4e8b\u4ef6\u593a\u53d6\u653f\u6743\u5efa\u7acb\u5b8b\u671d","answer":"\u9648\u6865\u5175\u53d8"},"91":{"question":"\u592a\u5e73\u5929\u56fd\u8d77\u4e49\u7684\u6838\u5fc3\u9886\u5bfc\u4eba\u4e2d\uff0c\u5c01\u4e3a\"\u897f\u738b\"\u7684\u662f","answer":"\u8427\u671d\u8d35"},"92":{"question":"\u592a\u5e73\u5929\u56fd\u8d77\u4e49\u6838\u5fc3\u4eba\u7269\u4e4b\u4e00\uff0c\u88ab\u79f0\u4e3a\"\u5317\u738b\"\u7684\u662f","answer":"\u97e6\u660c\u8f89"},"93":{"question":"\u5510\u671d\u706d\u4ea1\u540e\uff0c\u4e2d\u539f\u4e00\u5e26\u5148\u540e\u51fa\u73b0\u4e86\u4e94\u4e2a\u671d\u4ee3\uff0c\u53f2\u79f0\"\u4e94\u4ee3\"\uff0c\u9664\u540e\u6881\u3001\u540e\u5510\u3001\u540e\u664b\u5916\u8fd8\u6709","answer":"\u540e\u6c49\u548c\u540e\u5468"},"94":{"question":"\u63d0\u51fa\"\u5fc3\u5916\u65e0\u7269\u3001\u5fc3\u5916\u65e0\u7406\"\u4e4b\u8bf4\u7684\u660e\u671d\u601d\u60f3\u5bb6\u662f","answer":"\u738b\u5b88\u4ec1"},"95":{"question":"\u4e00\u8a00\u4e5d\u9f0e\u8fd9\u4e2a\u5178\u6545\u4e2d\u6d89\u53ca\u7684\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u662f","answer":"\u6bdb\u9042"},"96":{"question":"\u4ee5\u4e0b\u4e09\u4e2a\u7687\u5e1d\u6309\u65f6\u95f4\u5148\u540e\u987a\u5e8f\u6392\u5217\u6b63\u786e\u7684\u662f","answer":"\u5eb7\u7199\u96cd\u6b63\u4e7e\u9686"},"97":{"question":"\u5728\u80a5\u6c34\u4e4b\u6218\u4e2d\uff0c\u5927\u8d25\u7684\u541b\u4e3b\u9519\u8bef\u7684\u662f","answer":"\u66f9\u64cd"},"98":{"question":"\u6218\u56fd\u65f6\u671f\uff0c\u4e0e\"\u5408\u7eb5\u8fde\u6a2a\"\u8fd9\u4e00\u5916\u4ea4\u519b\u4e8b\u653f\u7b56\u5173\u8054\u7684\u4eba\u7269\u662f","answer":"\u82cf\u79e6\u4e0e\u5f20\u4eea"},"99":{"question":"\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u4e2a\u5974\u96b6\u5236\u5ea6\u7684\u738b\u671d\u662f","answer":"\u590f\u671d"},"100":{"question":"\"\u5e8a\u524d\u660e\u6708\u5149\"\u7684\"\u5e8a\"\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f","answer":"\u4e95\u680f"},"101":{"question":"\"\u94dc\u6743\"\u662f\u53e4\u4ee3\u5e38\u89c1\u7684\u91d1\u5c5e\u5668\u7269\uff0c\u540e\u6765\u88ab\u4fd7\u79f0\u4e3a","answer":"\u79e4\u7823"},"102":{"question":"\u4f20\u8bf4\u4e2d\u7684\"\u516b\u5927\u5c71\u4eba\"\u6709\u51e0\u4e2a\u4eba","answer":"1\u4e2a\u4eba"},"103":{"question":"\u8bcd\u8bed\"\u828a\u828a\"\u4ee3\u8868\u7740\u4ec0\u4e48\u989c\u8272","answer":"\u7fe0\u7eff\u8272"},"104":{"question":"\u8bcd\u8bed\"\u53f8\u7a7a\u89c1\u60ef\"\u4e2d\u7684\"\u53f8\u7a7a\"\u6307\u7684\u662f","answer":"\u5b98\u804c"},"105":{"question":"\u5bab\u57ce\u7684\u6b63\u95e8\u88ab\u79f0\u4e3a","answer":"\u5348\u95e8"},"106":{"question":"\u53e4\u4ee3\u6210\u8bed\"\u7231\u9e64\u5931\u4f17\"\u7684\u5bd3\u610f\u662f","answer":"\u56e0\u5c0f\u5931\u5927"},"107":{"question":"\u53e4\u4ee3\u6210\u8bed\"\u767d\u9f99\u9c7c\u670d\"\u7684\u610f\u601d\u662f\u5f62\u5bb9","answer":"\u5fae\u670d\u51fa\u884c\u7684\u5371\u9669"},"108":{"question":"\u6309\u53e4\u4ee3\u5144\u5f1f\u6392\u884c\u7684\u987a\u5e8f\uff0c\u6b21\u5b50\u5e94\u8be5\u79f0\u4e3a","answer":"\u4ef2"},"109":{"question":"\u5510\u671d\u53e4\u7434\u6709\u51e0\u6839\u5f26","answer":"7\u6839"},"110":{"question":"\"\u4e94\u79bd\u620f\"\u8d77\u6e90\u4e8e\u6c49\u4ee3\uff0c\u5b83\u5c5e\u4e8e","answer":"\u5f3a\u8eab\u5065\u4f53\u7684\u529f\u6cd5"},"111":{"question":"\u4ee5\u4e0b\u4e0d\u5c5e\u4e8e\"\u4e94\u8c37\"\u7684\u519c\u4f5c\u7269\u662f","answer":"\u5927\u849c"},"112":{"question":"\u6211\u56fd\u6700\u65e9\u7684\u8868\u6f14\u827a\u672f\u662f","answer":"\u6742\u6280"},"113":{"question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u5510\u671d\u9ad8\u7b49\u5b66\u5e9c","answer":"\u56fd\u5b50\u76d1"},"114":{"question":"\u4ee5\u4e0b\u4e0d\u662f\u53e4\u4ee3\"\u6625\u8282\"\u4e60\u4fd7\u7684\u662f","answer":"\u8d4f\u6708\u4eae"},"115":{"question":"\u6700\u53e4\u8001\u7684\u7ed8\u753b\u5f62\u5f0f\u662f","answer":"\u58c1\u753b"},"116":{"question":"\u53e4\u4ee3\u519b\u961f\u8c03\u5175\u9063\u5c06\u7684\u4fe1\u7269\u662f","answer":"\u864e\u7b26"},"117":{"question":"\u534e\u590f\u6c11\u65cf\u5728\u54ea\u91cc\u8bde\u751f","answer":"\u9ec4\u6cb3\u6d41\u57df"},"118":{"question":"\u4e5e\u5de7\u8282\u6307\u7684\u662f\u519c\u5386","answer":"\u4e03\u6708\u521d\u4e03"},"119":{"question":"\"\u706b\u628a\u8282\"\u5728\u6bcf\u5e74\u519c\u5386\u7684\u4ec0\u4e48\u65f6\u95f4\u4e3e\u884c\uff1f","answer":"\u516d\u6708\u4e8c\u5341\u56db\u65e5"},"120":{"question":"\"\u5b5f\u590f\"\u5728\u53e4\u4ee3\u65f6\u4ee4\u4e2d\u662f\u6307\u519c\u5386\u51e0\u6708","answer":"\u56db\u6708"},"121":{"question":"\u300a\u9053\u5fb7\u7ecf\u300b\u662f\u8c01\u5199\u7684\uff1f","answer":"\u8001\u5b50"},"122":{"question":"\u8db3\u8e1d\u626d\u4f24\u91c7\u53d6\u54ea\u79cd\u5e94\u6025\u63aa\u65bd","answer":"\u51b7\u6c34\u6216\u51b0\u5757\u6577"},"123":{"question":"\u592a\u9633\u662f\u4ec0\u4e48\u661f\uff1f","answer":"\u6052\u661f"},"124":{"question":"\u6025\uff0c\u731c\u4e00\u6210\u8bed","answer":"\u4e89\u5148\u6050\u540e"},"125":{"question":"\u5728\u79d1\u4e3e\u5927\u8d5b\u4e2d\uff0c\u6cd5\u5b9d\u201c\u5730\u738b\u4ee4\u201d\u7684\u4f5c\u7528","answer":"\u53bb\u6389\u4e00\u4e2a\u9519\u8bef\u7b54\u6848"},"126":{"question":"\u592a\u5e73\u9053\u6559\u662f\u8c01\u521b\u7acb\u7684","answer":"\u5f20\u89d2"},"127":{"question":"\u201c\u4e03\u7edd\u5723\u624b\u201d\u662f\u8c01\uff1f","answer":"\u738b\u660c\u9f84"},"128":{"question":"\u521d\u5510\u56db\u6770\u662f\u738b\u52c3\u3001\u6768\u70af\u3001\u5362\u7167\u9f84\u548c","answer":"\u9a86\u5bbe\u738b"},"129":{"question":{},"answer":"\u67e5\u770b\u5355\u4f4d\u4fe1\u606f"},"130":{"question":"\u201c\u8d64\u58c1\u4e4b\u6218\u201d\u4e2d\u8c01\u6218\u8d25\u4e86","answer":"\u66f9\u64cd"},"131":{"question":"\u4ee5\u4e0b\u8c01\u4ee5\u5fe0\u4e49\u8457\u79f0","answer":"\u5173\u7fbd"},"132":{"question":"\u4e94\u6597\u7c73\u6559\u662f\u8c01\u521b\u7acb\u7684","answer":"\u5f20\u9053\u9675"},"133":{"question":{},"answer":"\u4e4c\u9e26"},"134":{"question":"\u5341\u6708\u5341\u65e5\uff0c\u731c\u4e00\u5b57","answer":"\u671d"},"135":{"question":"\u8bd7\u9b3c\u662f\u8c01\uff1f","answer":"\u674e\u8d3a"},"136":{"question":"\u4e66\u4e2d\u6709\u753b\uff0c\u753b\u4e2d\u6709\u8bd7 \u7684\u8bd7\u4eba\u65f6\u5019\u8c01\uff1f","answer":"\u738b\u7ef4"},"137":{"question":"\u201c\u65e0\u4e0d\u843d\u6728\u6f47\u6f47\u4e0b\uff0c\u4e0d\u5c3d\u957f\u6c5f\u6eda\u6eda\u6765\u201d\u4e2d\u90a3\u4e2a\u5b57\u9519\u4e86\uff1f","answer":"\u6f47"},"138":{"question":"\u89d2\u8272\u591a\u5c11\u7ea7\u53ef\u4ee5\u6740\u661f\u5bbf\uff1f","answer":"50\u7ea7"},"139":{"question":"\u4e00\u82b1\u4e00\u4e16\u754c","answer":"\u4e00\u6811\u4e00\u83e9\u63d0"},"140":{"question":"\u9b3c\u5c06\u7684\u53c2\u6218\u7b49\u7ea7\u662f\u591a\u5c11\u7ea7\uff1f","answer":"75\u7ea7"},"141":{"question":"\u7384\u6b66\u95e8\u4e4b\u53d8\u662f\u8c01\u53d1\u8d77\u7684","answer":"\u674e\u4e16\u6c11"},"142":{"question":"\u6d3b\u8dc3\u5ea6\u8fbe\u5230\u591a\u5c11\u70b9\uff0c\u624d\u80fd\u7533\u8bf7\u8fd0\u9556\u4efb\u52a1\uff1f","answer":"50\u70b9"},"143":{"question":"\u5929\u8986\u9635\u9635\u6cd5\u6548\u679c\u65f6\u4ec0\u4e48\uff1f","answer":"\u5168\u4f53\u6210\u5458\u589e\u52a0\u4f24\u5bb32%\uff0c\u51cf\u5c11\u901f\u5ea62%"},"144":{"question":"PK\u5b89\u5168\u533a\u662f\u90a3\u51e0\u4e2a\u5730\u65b9\uff1f\u00a0","answer":"\u7687\u5e1d\u9762\u524d\u3001\u957f\u5b89\u57ce\u3001\u5efa\u90ba\u57ce"},"145":{"question":"\u89d2\u8272\u5230\u8fbe\u591a\u5c11\u7ea7\u4ee5\u540e\uff0c\u6b63\u5f0f \u5f00\u542f\u201c\u52a9\u6218\u201d\u529f\u80fd\uff1f","answer":"13\u7ea7"},"146":{"question":"\u79d8\u5883\u964d\u5996\u4e2d\u5728\u5173\u5361\u4e2d\u89d2\u8272\u6b7b\u4ea1\u51e0\u6b21\u540e\uff0c\u73a9\u5bb6\u9700\u8981\u82b1\u8d39\u4ed9\u7389\u624d\u80fd\u7ee7\u7eed\u6311\u6218\uff1f","answer":"2\u6b21"},"147":{"question":"\u5fc3\u9b54\u5b9d\u73e0\u6bcf\u5929\u6700\u591a\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u51e0\u4e2a","answer":"10\u4e2a"},"148":{"question":"\u89d2\u8272PK\u4e2d\u6b7b\u4ea1\uff0c\u635f\u5931\u591a\u5c11\u88c5\u5907\u8010\u4e45\uff1f","answer":"0.05"},"149":{"question":"\u89d2\u8272\u591a\u5c11\u7ea7\u540e\uff0c\u53ef\u4ee5\u91cd\u7f6e\u5c5e\u6027\u70b9\uff1f","answer":"40"},"150":{"question":"\u6bcf\u6708\u7b2c\u4e00\u6b21\u91cd\u7f6e\u89d2\u8272\u5c5e\u6027\u70b9\uff0c\u9700\u8981\u591a\u5c11\u68a6\u5e7b\u94f6\u5e01\uff1f","answer":"50\u4e07"},"151":{"question":"\u5236\u4f5c\u4e00\u5f20\u4e34\u65f6\u7b26\uff0c\u9700\u8981\u6d88\u8017\u591a\u5c11\u6d3b\u529b\uff1f","answer":"25\u70b9"},"152":{"question":"\u9b3c\u8c37\u5b50\u7684\u4f5c\u8005\u662f\u8c01?","answer":"\u9b3c\u8c37\u5b50"},"153":{"question":"\u4e34\u65f6\u7b26\u7684\u6548\u679c\u6301\u7eed\u51e0\u5c0f\u65f6\uff1f","answer":"2\u5c0f\u65f6"},"154":{"question":"\u706b\u628a\u8282\u2019\u6bcf\u5e74\u5728\u519c\u5386\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4e3e\u884c\uff1f","answer":"\u516d\u6708\u4e8c\u5341\u56db\u65e5\u3002"},"155":{"question":"\u94dc\u6743 \u00a0\u662f\u53e4\u4ee3\u5e38\u7528\u7684\u91d1\u5c5e\u5668\u7269\uff0c\u540e\u6765\u88ab\u79f0\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f","answer":"\u79e4\u7823\u3002"},"156":{"question":"\u4f20\u8bf4\u4e2d\u7684 \u00a0\u516b\u5927\u5c71\u4eba\u6709\u51e0\u4e2a\u4eba\uff1f","answer":"1\u4e2a\u4eba"},"157":{"question":"\u8bcd\u8bed \u00a0\u828a\u828a \u4ee3\u8868\u7740\u4ec0\u4e48\u989c\u8272\uff1f","answer":"\u7fe0\u7eff\u8272\u3002"},"158":{"question":"\u534e\u590f\u6c11\u65cf\u5728\u54ea\u91cc\u8bde\u751f\uff1f","answer":"\u9ec4\u6cb3\u6d41\u57df"},"159":{"question":"\u53e4\u4ee3\u5e26\u5175\u8c03\u5175\u9063\u5c06\u7684\u4fe1\u7269\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","answer":"\u864e\u7b26"},"160":{"question":"\u4ee5\u4e0b\u4e0d\u662f\u53e4\u4ee3\"\u6625\u8282\"\u4e60\u4fd7\u7684\u662f\uff1f","answer":"\u8d4f\u6708\u4eae"},"161":{"question":"\u4f7f\u7528\u56de\u68a6\u4e39\u589e\u52a0\u591a\u5c11\u53cc\u500d\u70b9\u6570","answer":"100\u70b9"},"162":{"question":"\u6293\u9b3c\u4efb\u52a1\u6bcf\u6b21\u6d88\u8017\u591a\u5c11\u53cc\u500d\u70b9\uff1f","answer":"4\u70b9"},"163":{"question":"\u79bb\u7ebf\u6302\u673a\u53ef\u4ee5\u6d3b\u52a8\u7ecf\u9a8c\uff0c\u79bb\u7ebf\u591a\u5c11\u5206\u949f\u5f00\u59cb\u8ba1\u7b97\u79bb\u7ebf\u6302\u673a\u5956\u52b1\uff1f","answer":"30\u5206\u949f"},"164":{"question":"\u591a\u5c11\u4fa0\u4e49\u503c\u53ef\u4ee5\u5151\u6362\u4e00\u98973\u7ea7\u9ed1\u5b9d\u77f3\uff1f","answer":"1200"},"165":{"question":"\u5e2e\u6d3e\u5206\u7ea2\u627e\u8c01\u9886\u53d6\uff1f","answer":"\u767d\u864e\u5802\u603b\u7ba1"},"166":{"question":"\u4e03\u7edd\u5723\u624b\u662f\u8c01","answer":"\u738b\u660c\u9f84\u51cc\u6ce2\u6f2b\u6b65"},"167":{"question":"\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u95e8\u6d3e\u64c5\u957f\u6cbb\u7597","answer":"\u666e\u9640"},"168":{"question":"\u54ea\u91cc\u7684\u70e4\u9e2d\u6bd4\u8f83\u6709\u540d\uff1f","answer":"\u5317\u4eac"},"169":{"question":"\u5973\u513f\u7ea2\u662f\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u9152\uff1f","answer":"\u9ec4\u9152"},"170":{"question":"\u89d2\u8272\u591a\u5c11\u7ea7\u5f00\u542f\u4fee\u70bc\u754c\u9762\uff1f","answer":"45\u7ea7"},"171":{"question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u4e3b\u89d2\u4f7f\u7528\u5251\u4f5c\u4e3a\u6b66\u5668","answer":"\u5251\u4fa0\u5ba2"},"172":{"question":"\u674e\u4e16\u6c11\u7684\u5e1d\u53f7\u662f\u4ec0\u4e48","answer":"\u5510\u592a\u5b97"},"173":{"question":"\u4ee5\u4e0b\u8c01\u4ee5\u5fe0\u4e49\u8457\u79f0","answer":"\u5173\u7fbd"},"174":{"question":"\u7ea2\u5b69\u513f\u88ab\u89c2\u97f3\u83e9\u8428\u5e26\u8d70\u540e\uff0c\u88ab\u79f0\u4e3a\u4ec0\u4e48","answer":"\u5584\u8d22\u7ae5\u5b50"},"175":{"question":"\u7532\u9aa8\u6587\u51fa\u73b0\u5728\u54ea\u4e2a\u671d\u4ee3","answer":"\u5546\u671d"},"176":{"question":"\u6843\u674e\u6ee1\u5929\u4e0b \u7684\u6843\u674e \u6307\u4ec0\u4e48","answer":"\u5b66\u751f"},"177":{"question":"\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u4e2d \u5f20\u98de\u7684\u957f\u5b50\u662f\uff1f","answer":"\u5f20\u82de"},"178":{"question":"\u671b\u95fb\u95ee\u5207 \u56db\u8bca\u6cd5\u662f\u8c01\u53d1\u660e\u7684","answer":"\u6241\u9e4a"},"179":{"question":"\u7530\u5fcc\u8d5b\u9a6c\u6545\u4e8b\u4e2d \u662f\u8c01\u4e3a\u7530\u5fcc\u51fa\u7684\u4e3b\u610f","answer":"\u8036\uc203\ub101"},"180":{"question":"\u5b54\u5b50\u63d0\u5021\u7684\u4e2d\u5eb8\u4e4b\u9053\u7684\u7406\u8bba\u57fa\u7840\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f","answer":"\u5929\u4eba\u5408\u4e00"},"181":{"question":"\u4e09\u56fd\u65f6\u671f \u5272\u987b\u5f03\u888d\u7684\u662f\u8c01","answer":"\u66f9\u64cd"},"182":{"question":"\u897f\u695a\u9738\u738b\u662f\u8c01","answer":"\u9879\u7fbd"},"183":{"question":"\u711a\u4e66\u5751\u5112 \u662f\u8c01\u5e72\u7684","answer":"\u79e6\u59cb\u7687"},"184":{"question":"\u7ea6\u6cd5\u4e09\u7ae0 \u8bb2\u7684\u662f\u8c01\u7684\u6545\u4e8b","answer":"\u5218\u90a6"},"185":{"question":"\u6218\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u5175\u5668\u5927\u591a\u7528\u54ea\u79cd\u6750\u6599\u5236\u6210","answer":"\u9752\u94dc"},"186":{"question":"\u5367\u85aa\u5c1d\u80c6\u8bb2\u7684\u662f\u8c01\u7684\u6545\u4e8b","answer":"\u52fe\u8df5"},"187":{"question":"\u9738\u738b\u522b\u59ec\u8bb2\u7684\u662f\u8c01\u7684\u6545\u4e8b","answer":"\u9879\u7fbd"}};